有冇巴絲講下，喺隔離活動台個留tg post遇過啲咩奇怪人？

感情台成日都講交友app，有冇巴絲分享下喺個留tg post遇過啲咩奇怪人？

[Tg] 放低TG就會有人搵? (99)

直接post出嚟先

一係就狗公，一黎就搖晒尾扯晒旗咁
一係就毒撚，岩岩傾 覆遲小小就發脾氣
一係就痴線佬，我約左人出街竟然屌我係雞
一係就肥仔，然後話自己運動type不肥不瘦
一係就排骨，然後話自己鋼條身型
一係就油頭毒撚，跟住話自己中上樣
一係就自稱180，出到黎170都唔知有無
一係就MK仔，毛都未出齊咁既樣

最好笑係成堆A0，然後又話圈子問題，又話內向又盛，其實係個樣同性格有問題

我強烈奉勸各位絲打唔好再係連登Tg post識人，希望推下此post等你地唔好中伏，同埋減少呢個狗公交配風氣 等收班狗公負皮

絲打真大膽
識朋友好多方法

留得嘅都奇奇怪怪㗎啦

唔係嘅
不過我見好多自介都普普通通，都唔突出，邊會吸引到人

想識樓豬你

寫得太突出咪又係名不副實

用緊hmd

你有車

但正常點會頹到上連登識人
就算本身圈子細
要玩交友app都應該玩tinder個啲掛

我就覺得入面9成都係奇怪L
淨低1成係正常人想撚鳩班奇怪L

hmd真係不了，好難呃水吹

養唔起, 賣咗喇

啱啱想撳條友，話唔接受邀請

呢啲似有語言障礙咁

搵我傾好過

No gay

唔知，但男女都多奇怪人

Hmd對方現在無法接受邀請，即係點

佢撩一百個有一個上釣已經賺咗

有冇遇過一啲巴打... 講到自己好有家底, 差唔多黑白兩道都有交情, 但覺得係難以置信好唔make sense 咁, 我懷疑條友係妄想症

你遇過？

遇過, 好騎呢, 仲要唔止一個tg account, 我懷疑係同一個人嚟, 似係妄想症+人格分裂......

真呀 一日未見真人你講到天花龍鳳都得

你估send CV咩 唔係出面停曬都唔使係度識人呢度只係好過交友app少少 我都遇過正常既人

對唔住

想像下一百隻狗公圍住一個絲打黎TG
情況就好似上原亞衣比百幾人追住咁
想識人但唔想成為後面果班男優呀

之前有段低落期 有擺tg識人 結果引左好多九唔搭八既人入黎

有一黎就問家底同職業

有覆慢左就係咁chur住問點解唔覆既毒撚

有女朋友想搵sp既 亦都有結左婚既

有啲岩傾有約過出黎 但發現冇佢講到咁好 係兩種人黎 之後大家都冇再搵

更多既係傾傾下無左縱影 keep唔到傾落去

雖然大把人口講唔再玩交友app 但當你難識人既時候你到最後都係死死氣down番 唔岩傾又灰過又再del 無限輪迴

其實tinder仲垃圾 根本係約炮app黎 連登擺tg既人起碼唔係所有都唔正經

有女朋友想搵sp既 亦都有結左婚既

想知結左婚果班係點玩法

果位巴打婚姻生活唔理想 唔知佢擺上黎想識第三者定純粹搵人呻下 果陣佢都係分享日常 偶爾都話自己唔想對住老婆 話好羨慕我咁自由咁囉

有試過約我出黎食飯 不過我拒絕左

佢話當請細路女食飯 不過我自己覺得佢有老婆仲單獨約個未見過既女食飯唔係咁好 佢平時呻下都算

結左婚

呢個度起碼可以起一起底先

約炮app黎咖喎

其實點玩呢個

咁你點解會照accept 佢黎傾

我冇點理過佢 係佢主動多 如果只係普通傾計就冇所謂

冇出post點計

打句caption，你invite人/等人accept你
但好多人都好kam

嗰post啲巴打真係好癲
啲自介好似cv咁
同時又好尷尬
唔好講絲呀 係巴見到都嚇親
擺咗幾嗰post都係同一段嘢都識唔到人
就好心改吓佢喇

大部分嘅 明眼人一睇都知想呃西屌
有啲就講到明想識女朋友
大佬呀 你咁講人地好大壓力嫁
識嗰朋友姐

啲絲嘅 自介多數係filter黎
Filter走啲無興趣嘅人
睇得出有啲絲俾啲巴嚇親 所以想識番絲

但唔係成嗰post嘅都係痴線佬
識到嗰巴打 佢俾到好好嘅建議我
識到嗰絲打 有講到吓心事
識到嗰同年嘅靚絲 可惜佢無玩lu

遇過第二個
佢覆咗兩句，我唔得閒上線
隔咗一陣就咁
Wtf

我試過講明某啲條件先入嚟，點知幾個唔拉更嘅搵我文盲

一律當狗丶五毛account

個個好似佢咁冇嘢做咩
遲覆少少有幾出奇

好多白撞博一舖，都cls

唔係文盲 係無睇
人地魚翁撒網

嗰啲厚面皮擺明呃蝦條

選擇性唔睇

點解要咁chur 呢
係咪細個無人關心

嗰個「😉」真係「畫龍點睛」

咁care人地俾人搵 都係有啲控制慾

係 以前啲人正常啲
依家俾人玩串咗嗰post

覺得依家正常嗰啲應該唔會留id

個emoji好有骨

唔俾係港豬架 有啲手足都唔鐘意出po呢

呢啲真係攞命 人地都講到明啦

我都試過俾對方咁應我
不過你果個emoji真係經典

你最後點知？

我知有啲人唔鐘意一次過太多人搵 感覺當佢係水泡 不過你揀人人揀你 又唔係男女朋友 憑咩去管人做乜 仲要酸人地多人搵

如果對方識傾計都算
試過開過樹窿，講明有煩惱先add
硬係有d人入嚟話冇咩事，然後等你開topic

乜料笑咗
跟本一堆9588

我唔鐘意開topic先咁寫
但永遠都有白撞
宜家真係寧願add人算

有一次做野太忙唔記得覆
對方問我佢係咪講錯乜叫我唔好嬲
我澄清話冇 真係忙得制
佢唔信 扮好熟女人咁話：女人話冇嬲啫係有嬲
結果俾佢屈到真係嬲左唔想應機

走入去混吉

巴絲都有，hea覆到都唔知點覆

對方估唔中個過程 但估中左個結果

有冇人遇過好嘅

遇過個毒撚
出到黎完全傾唔到計

好多年前

之後佢出左pool

有個都算正常
不過唔岩feel
出過幾次街最後只係fd

有 同佢做左frd 不過人地真係純品 可能因為佢做醫護 成日要溫書 做野又忙 根本冇時間好似出面班人咁濫

連登tg想搵個高質都難

勁

毒撚真可怕 唔係講笑

留過
啲人搵我但又唔講嘢唔知想點

講嚟聽下

有朋友約過絲打
平時影相影半邊面
出到黎係我朋友double

豬西暗瘡肥婆?

斷咗聯就唔怕啦

比人放hmd揮手區

驚佢會睇到費事講咁多

點樣唔舒服法

btw遲到一個鐘正pk

屌 你個形容

Btw我約過女
我係女

乜真係會識到架咩

佢有咩吸引到你

我都有見過兩次同一個絲打

係我地都識左同一個男
好好笑

呢個故好聽

但連登識費事講啦
雖然都過左幾年

唔方好野
可能佢仲mon緊你

唔係呀過左好耐架喇
其實只係咁岩，冇乜特別野
但「相認」果下好好笑

好少可識埋一個男而相認到出埋來

因為我年紀大
可add既人不多
個女仔同我差不多

通常唔係加男既咩 好少target到同性

你誤會左？

你係女約女 唔係咩？

或者我表達得唔好
係我同個絲打都add左同一個男（因為同我地年齡相近）
我唔記得左後來點識到個絲打
但後尾傾傾下先發現大家都有同果個男傾
而果個男又有提過呢個女仔

仲要佢地講既version好唔同所以覺得好好笑姐
自爆完

明啦 姐係兩邊識

睇哂兩邊點講同另外一邊傾

真相

佢地兩個mon緊你post

唔啱feel都出幾次

思維完全扭曲晒

條友應該好緊火

朋友果種出

我成日都覺得唔睇人要求然後就add人呢個行為好撚唔尊重人，遇過一啲咁嘅人啦之後就串佢係咪唔識睇中文字，見唔到我自介打咗條件係咩？之後佢就話我白鴿眼，屌佢老母班撚樣真係自卑到CLS

仲有好多講嘢啲tone唔知點解怪怪地
又或者勁chur
基本正常健談嘅人50個裡面得3個

冇人加

呢啲人直接Block 7佢算啦

呢個都好明顯係狗

呢個唔係藍屍黎架咩

頂呢個藍絲黎架ching

佢有冇ID？

問佢
同埋Save HK大把

有id 都冇用, 呢啲鬼tg 隨時冇咗又開另一個, 我之前講嘅奇怪例子就係呢啲

Hmd有個180話自己做警察

有冇撚下狗

冇撳入去

😉😉😉

快啲屌警嫂

我冇介意啊 你開心就好😊

[Tg] 放低TG就會有人搵? (99)

#236 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

女既咪又係咁
自己add完人淨係講hi
開po個個明明打左成堆topic都可以話唔知講咩
唔知以為有語言障礙
d咩自稱氣質絲全部肥矮柒
咩自稱小肥/肉地全部65kg+ 遊車河要搵貨van先裝得落個隻
興趣就全部食玩訓屙 呢排最多加個行山netflix 悶撚到

真心 就咁say 個hi 好難接佢,
開完話題 回好少野 好難接

講錯咩搞到del chat咁大獲？

好多都係咁

好多俾啲交友app嬌縱慣
無原無故好高姿態 好難溝通

但啲絲主動add人都會咁？

少 但都會

你要代入返諗
一話自己係絲
啲巴成堆咁入
一分鐘要應付幾多人
好多擺link冇耐就要revoke

你可以試下扮絲搵巴就會知

我之前試過話想約人睇avengers 4
啲人pm我，跟著我post咗一大段劇透俾佢哋

你扮絲？

你真係正仆街

劇透avg4又真係抵落地獄

好撚仆街

點解要咁做

有冇巴絲講下，喺隔離活動台個留tg post遇過啲咩奇怪人？

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最尾嗰句

國際連動 聲援十二港人
網上集會link:

#save12hkyouths

睇緊呀

你呢個堅要pin

我唔會 睇人

好衰

係度玩野

要求好高算唔算
要求有車有樓高富帥

咁如果係喺個post打咗出嚟
「明買明賣」又冇乜嘢嘅

又真係幾高要求 不過最好打出黎 如果唔係傾傾下唔岩就知徒時間

有晒嗰啲條件點會冇女
除非性格好難頂姐，但如果性格好難頂，打出嚟嗰個又會唔會想同佢傾呢

你又啱...

612就黎冇錢啦

係時候搞到入面班垃圾屎都冇得食

g chi

做乜姐你

你做乜
係咪真係阻到你搵食呀 死狗公

唔知乜水

1. 唔好再成個星座撚咁 賤人唔關星座事
2. 通常咁快一齊都係有伏

wtf

你信？

你邊有咁高

屌你老母

不過果個係我擇偶條件黎

遇到死gay佬x2

重口味🤮🤮🤮

咩事?

哦... 知你講邊單嘢, 咁都叫串? 咁的確真係冇必要嘥錢去搞埋啲無謂嘢, 不過忠言係逆耳㗎喇, 冇計

條友傻鳩黎 唔洗理

幾時嚟成人台玩吓

@hugo19911

佢有講咪算好
我直程連個chat都冇埋

遇到男朋友

On99

我都有遇過
我icon係bring them back張透明咭
又係一句曱甴+圖得埋黎
藍絲上乜鳩連登
返香討啦

係囉，藍絲上連登一陣激到爆血管

總有人成功既